[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [278] 主角特權EX: EMIYA

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

和風版EMIYA:

過左5分鐘杯川都唔開所以我開
屌,輸1秒都有

禾開咗

天草靚相呢

太慢啦
都唔講話你放龍娘上頭, 連個格式都柒埋
仲要連力架同神父都CUT走埋

李書文定寶藏院槍勁

下個POST先啦, 士郎重要過個ON9仔好多

呢啲人要比次機會

咁TOPIC無左支旗你無說話好講啦

茅nico ac emiya link:

NICO AC都無,開又唔係難

大家都係シロウ

禾手機太舊無個支旗

見人貼先會睇唔想開

NOBU套裝點跟

呀屌,應該CUT左萬聖預告轉呢張

我下個post一定戰勝歸來

55

我對捕獲任已經煩厭 專登整埋觀察眼

我淨喺得依粒特殊攻加6 風壓加7 3s特別出色

細冠ATM

下次開post應該280?
因為有兩個275

留名

新手留名

升呢到mo紅冠mo人權

下星期3定6出村正POOL2

962 775 399
招長玩fd子 一個位

add左講聲

發夢, 只係第2個艾蕾咋

連登名added

無嘢啦原來真係一早added

之前已經add左你

Sor

等睇萬聖出冥界女神

無料啦

ACE ADDED

玉藻第一次出係2015萬聖?

ok added

係

完美KO角龍

1000綠膠換果年靈衣係邊個用？

布狄櫻

布迪櫻

咁唔換住

飛高邊有出過櫻 咪玩

下個POST頭要加呢張

lm

Source:

發覺1-3章d 呀伯都係會幫自己友先 再反叛/做番敵人

唔知第4章個呀伯又係點

唔係話有一章無男人乜?

第一次打

屌

仆街
又卡神洒
差四粒先30到巴御前

冇男人本身唔係指第二章咩

都叫有得刷啊

第二章己方全部男人喎

個樣好似講緊 唔撚係掛

無新男角,講緊地底

唔係喎,有人渣布喎

3星唔係新牙

想開台追寶5武藏

DO IT

打完1.5.3又長草
好空虛
早知慢慢打啦

開啦 我睇 因為你十抽寶5都曬我唔到

開啦
PS已有5隻但寶5唔到

良妻狐BB

我都想見識下5符寶5

等我夜晚翻到去開

呀介可唔可以貼多次人權裝
我岩岩有貫6 3S

準刃頭飾呢

一切由護石做起

狗黎

Bu可唔可以幫我開ev駭龍

下輪可以開鏖魔了

駭龍定黑龍

駭

係咪要識英文先考到忍者牌

部位 防御力 名前 固定・除外
頭 56 隼刃の羽飾り
胴 93 艶戦流【胸当て】
腕 96 ラギアＸガード
腰 99 Ｓ・ソルXRコート
脚 100 アカムトXRチキル
護石 痛撃:5 スロ3
装飾品 会心珠【１】* 2 射法珠【１】* 1 射法珠【２】* 3

記撚錯,無人權

大神好串

貫通弾・貫通矢UP 弾導強化 見切り+1 弱点特効 超会心
頭 168 Ｓ・ソルＺヘルム
胴 108 GXミラルーツスキン
腕 93 チアフルＸガード
腰 93 艶戦流【腰当て】
脚 108 GXミラルーツレグス
護石 貫通弾強化:6 スロ3
装飾品 会心珠【１】* 3 射法珠【２】* 2 貫通珠【３】* 1 達人珠【１】* 1

我齊

ninja slayer is so cool!

如果遲啲出幫其他人上即死無效
咁係咪可以stella多下

梳

Again b pls

清姬有新衫 TAMAMO無 公平咩

有無巴打可以幫吓手 一引繼完就係咁

你係咪入左d咩過時quest🤔

生物兵器

唔記得
如果係應該點解決

如果你係講風魔小太郎，本身日本不嬲都有講法佢係西方人(同上杉謙信係女人之類9up差唔多)
fate的話，聖誕活動講左佢寶具d爛英文係祖先嘅語言

1.5.3村正出現劇情翻譯

Spr

一貓就輸？

上杉

佢G2係麻撚煩

如果未打完最終章開劍豪既話咁點打新果粒進化材料

等活動換

宜家都仲未打完主線一部嘅話,你宜家緊係繼續推主線啦

馬高有冇高耳裝

4貓唔好怪我

痴線佬個條咩腰

呢章好多女 不過唔抽

有無人可以掛術NERO出黎

咩禮裝？np50%果d?

屌那星滿血火車都一下秒

戰鬥用嘅裝就乜都好啦
成個LIST得返痴線佬隻絆裝

你地開果打主線？我先岩岩到第9節

掛左all位

你話幻化果個定咩

外表個條

蝴蝶腳黎
腰我用緊睇唔到既3眼

新個位對魔忍出寶具個陣無啦啦講咩storm
未打到後面，可能佢同小太郎出身差唔多?

換左60NP

段藏係小太郎d祖先砌出黎嘅機械人黎

柱之男砌出黎 又有卡茲把刀又有神砂嵐

一定有Tamamo

jojo

sor
有下衰on9

單下英踏場

我$#單中

尼祿世界第一

skt

丹下櫻

終於打夠酒升埋三技

有30石喺手就手痕

為左村正乜都抵
點可以唔忍

其實係我 我死得最多

扔爛左部機了

有排先出

激推

極大衛星，唔識降落

屌你屌屌屌屌你

啱啱先玩到一刀斬城個part
媽呀真係J撚死我

隻牙武阻鬼住曬

おぬい好得意
係咪會死

模都冇最新都新年出

咸川吊緊大家胃口者，我就唔信佢pool2 出，出嘅話我課1pack

無錯

一D誠意都無,你2條撚屌
真係出就緊係課到中啦

內鬼已經講左pool2五星喺xxxx

即係咩...

講過1.5.3無5星呀屌你

寶藏院個光頭佬又幾勁

話說精工個隻手錶有冇新消息
知唔知幾錢 有得預訂定係定時限量發售

打多場weak

唔係有得拎件新衫咩 點拎架

千代女同段藏好似都幾正咁

武藏真係超級好J

寶5未

寶二夠用 用左成日

聽講好易抽

渣GA

酒吞奶光依個組合真係..

休息下先

落街食飯先

二百五石四十符唔中武藏
大爆死

巴御前=fgo版翔鶴

寶二仲講出黎 笑唔笑死

715再戰

慘，比我抽晒

總之就好開心 寶幾唔重要

新手lm
卡左係1.5.3 15-2果度
每turn都強化解除好噁心

J左成年，你而家先j

遲入坑有咩計
佐倉+褻衣真係J死我

カイガン！ ムサシ！ 決闘！ズバット！超剣豪！

酒吞扣NP煩到嘔

借人月神射佢老母啦

今次隻隻四星都屌打布狄櫻

唔係迫你用武藏乜?

柳生難打到仆街
最後一條血普攻唔扣血真係cls

sorry 我用自己隻月神過

櫻廚炎上未

尼痴正一仆街串人冇月神

我覺得三星隻槍大叔都畫得認真過布狄櫻

小數人反對 姐係多數人贊成

光頭囝都贏啦

大開眼！

我普攻扣到柳生少少血喎
雖然我事先有降左佢防

普攻扣100% 有加攻降防好個D先打到入

人人都有月神，你估人人都想有月神咩

我都扣到少少
佢係100%防,只要你buff過100%就打到全傷掛
最未隻黑A差少少先開到寶具

睇黎又要揾大偵探

我本身扣左佢30%防到
跟住隻B叔用寶具chain (裝突爆寶石翁)送左佢上路
好在最後一條血得18, 19萬

平A強化解除真係好煩

下年應該fate/extra last encore同gbf合作

尼6堆癡線佬要入坑

我覺得EXTELLA多D

收島風村正=上年山翁

914 721 093 一個位

chun added

點出都係抽架啦

下一個活動/風係乜??

46 5789 6678 6064

0000

星期三 POOL2
下星期三 萬聖18

新出果個勾玉素材打邊關刷好

岩岩訓醒 今次pool 2有冇根據

每次主線出完都一定會pick up晒所有新實裝沙煩
段藏同阿伯2個story限未pick

阿咸問除左阿伯同段藏
五星up咩好

好似新宿咁，唔pick5星
反正天草過多一個月就會係16聖誕同凜G日替

突然好想要武藏
最尾好型...

新5星突襲
千子

呢度d人隻武藏陪咗佢十個月了

上年抽中左齊格飛

出黎隻揪呀

比BB打到毫無還手之力有咩感想

買個石號抽完尼祿跟住放置play是常識吧

我是M

結果呢章Tamamo都係無乜戲份

咬死你

Gbf合作通常送角
要你打到嘔先加入

咁就不了
垃圾game

斬城呢段真係好撚正

等2.0啦

唔洗抽已經佛心

咪亂講啦
100%送角,通常一開頭就送比你有750既好感度
放佢入隊打幾場已經滿

到時做人類惡俾人圍毆

搵隻垃撚圾武藏塞住個位提高難度

打幾場已經想嘔

第一個星期 17完
未必食得切

神父係咪已經寶5左

早啲啲玩摸熟少少隻驚就輕鬆拎到
唔係速食驚黎...

神父換愛未?

我講緊M記

咁岩見到黎明
咁岩又講GBF
咁咪直接引用佢講

如果食唔完就算了
要食足先有獎勵...

R爆頭,究竟係到講緊乜撚野

打密碼話錯嘅

唔係
我真係好有衝動想追寶5
諗諗下 除非唔抽萬聖節金凜...
如果唔係都係妄想

啱先出咗去合裝

邊個話比你知係金凜

同埋自從刀劍亂舞合作之後送既合作人都係ssr
隻驚又成日比人3000yen任揀非限ssr,300抽又有補底自選pickup角,月底又有SSR出現率提升
變勁刷裝就ok
劇情全語音

都唔知變到垃圾

BLOCK左你

負一

過多個星期又要對住龍娘

點知佢有無 無咪食白果

Fgo抽box都係學佢

大家覺得劍豪篇劇情點

冇咪慳翻筆
衝動真係魔鬼

晴明is coming soon

巴御前靈4咗 好正

成篇都係衛星

喪失嘅歷史(Missing Belt)
被靈子紀錄固定帶排除在外嘅 剪定事象嘅紀錄?

利申 冇睇過

天草條仆街連清姬都搞

要我排就咁排
CCC>劍豪>>新宿>>>>>地底

完全係

致敬添啦 班煩膠黑型月豬又搞事

追寶5

你又5符寶五

劇透在下

唔想睇唔好點

寶2左巴御前

分靈體黎

阿伯係咪有特權

唔記得拎子彈

我覺得新宿劇情都好高汁
係地底垃圾

一開始幾年前天草個人設出黎嗰陣就講明係喺魔界轉生拎靈感
仲有天草對寶藏院嘅語音係魔界轉生嘅neta黎

村正靈基消失左
咁係咪姐係唔會再登場/被召喚

話時話,
作為移動特異點嘅武藏如果就算係劍豪世界死左都可以係第二個世界翻生嘅話
係咪即係代表同樣係移動特異點嘅黑化天草亦都識得翻生?

放心實會出

抽埋POOL2先再算

想G 25%B卡士郎係英靈,咁凜同櫻個張25%...

大偵靜唔係本身靈基都有問題架咩?

可以咁講,但係要俾個故事佢做主角先

武藏死左, 然後以天文台召喚術式係天文台以外嘅地方,作為我地嘅沙煩召喚出黎
天文台式連"IF嘅人理史"嘅人都一樣召到出黎,真係好可疑

就咁睇隻劍小次郎好似格硬加落尾到咁

福爾摩斯係單獨進行靈子轉移令靈基殘破不堪
新宿後以係CASTER之身到天文台, 正式契約時靈基變成RULER

舊劍,武藏同福爾摩斯都咁鍾意周圍去

真係唔知佢係有黑幕定係為左掩飾現實嘅理由(吸金出pool)

咁講啦, 杓正係解放天叢雲令靈基頂唔順自滅
就好似5章賓周那開盡招寶具一野殺廿幾條魔神柱,因為反動而自滅咁

預先比你睇下新模姐,SET技咪又係殺職果SET

WHY NOT BOTH
反正蘑菇一定交得出令我地接受嘅解釋架啦

裝左落隻驚到都唔比人用好仆街

武藏 自己係移動特異點
舊劍最少都有女梅林可以作為解釋
但福爾摩斯就9成係第2部主線嘅理由而可以單獨轉移

好想轉用社長繪

咸川最叻吊你癮

南丁終於成材
可以硬接天草寶具了

又倒左1pack落街

一於拎社長櫻做bd特典

幫隻天草打針

隻天草係仇職???

玩完 道滿背後又有個黑幕 癡撚線

有無搞錯呀,你隻BB 1,2技都唔滿

第2部嘅野

係,我雙BB佢連寶都開唔到就死左

哪有咁多晶

紅眼症天草

岩岩手痕都倒左PACK

紅眼呢

點解唔畫個型啲嘅天草Alter

因為冇畫過

....

靈衣算啦

黑船最好都係出靈就算

我覺得avenger天草冇ruler咁黑人憎

搞笑角色

機械人玩咩play都得

機巧少女不會懷孕

cls

有無場

無限中出

好似話今次好多 待魂 同 魔界轉生 GE梗

POOL 2
四星X3

CLS,隻酒吞係咁魅晒3隻,你玩撚晒啦

第3隻係邊個

加仔完左會入故事POOL
咁係咪姐係平時EVENT會射歪 定係黑槍 書文咁

平A仲會扣np

講得打主線入pool就緊係story限啦

睇番今集fap 莎翁講天草死左之後冇怨恨 我真係笑左

終於打完 泳裝吾王有9成時間都mvp黎

BB真係好有用

之前黑影圖最右兩隻+段藏

蘆屋要等下先

咁POOL2唔洗抽了等萬聖節

Balana係咪呢度巴打
五日前嘅

笑死

點解你地可以打得咁快?
個故事好撚長喎

做咩個lihkg FDlist無晒?

因為唔識日文要等人譯

既然沒新5星
係咪可以期待pool2出天草PU

天草 我有野想呻

上d有劇透了

屌平行世界呀

星期日

蘆屋有排都唔會入pool
第2部嘅事黎

啪果打囉

COIN石過囉

好想要

課

5好牙

今個星期應該有pool 2 up柳生同段藏

緊急
邊度可以打中庸
週任打漏呢個

下年等佢送又得, 得咗

btw 日本系event 有羅生門+鬼島, 下次re 唔知有無機pick 下

龍娘活動送咁多果

我好掙扎

抽到寶5啦 仲諗

抽啦 目標寶五

開蘆屋坑同天叢雲仲唔係遲d講玉藻

抽啦 好易中

唉 我0課都allin左

劍豪pool2會pick佢地

不能同意更多

復過1次應該唔會再復
今年都無15萬聖啦

睇完帶土抽 個心好唔舒服

拉埋晴明出黎，Beast V

你算把啦

係 見到佢2張寶石就衝了

差兩隻....

6石搞掂

或者用人地個隻

開台抽啦

hi

今次唔洗銀時，大把人都有份守護

成個弱智咁

連埋銀時 有四個好友寶五....

唔好再恰我d兄弟

打埋今次劍豪篇就周街都寶5了

你無發現佢成套野做埋d野都onon99咩

不可質疑你的a1p

一陣塊勾玉係晴明到就可以出齊三神器

你無發現佢成套野做埋d野都onon99咩 x
你無發現成套野都onon99咩 o

戀愛腦貞德

喺你 殺狐兇手

晴明

不過暫時覺得佢都好過道滿

最重要既魔神柱無人理,都係睇貼吧先記得......

吓，扭一扭就死左啦

今期隻隻抽到都無料升
都係唔抽
無謂辛苦自己

有料抽唔到，好想辛苦下

料可以刷架嘛

有5隻武藏但寶5唔到

缺毛缺黑影缺心 點刷
就算刷到都優先喂左家下班沙化先

其實只係籍口留力等女帝

BB打天草爆擊一嘢20萬

幾時抽得段藏

做ON9野嘅係齊格同貞德囉好無

我發覺而家斷定一隻角勁唔勁會先睇寶距係咪紅 再睇有幾多張綠卡

你都一樣咋

咸川：ok,土狼6張B卡

AP個天草我係贊成佢個願望的，反而齊格貞德on99

我不入煉獄, 誰入煉獄

桀派都無左，咪搵第2部d人去補位囉
淨返last條咩名話

我支持法國大波妹

會員水樹奈奈

今次好似好多人都中到武藏,

但係有無d手足係做左分母架?

中左兩隻和尚

聖杯on99實會變成zombie世界

吓我專業祈禱六十年wo

應該都係2B2A1Q aoe藍寶再自帶差電技架

士郎突襲pool就好了

抽到中為止算邊邊

想抽巴御前多啲

再黎招技能隨機變色

分母在此

ME2
得一隻

除左冬木果個污染杯, 其他杯係咪都係以負面手段達成目的?

和尚都唔中
得2隻雙槍

我不嬲都5毛黎 唔係點課金

塵唔知點解用極都仲有幾鳩百粒

白貞根本就係黑哨

巨乳就是正義

已經唔求武藏 諗住抽巴御前

諗住d 王會越黎越難，留定令咒

我想講天草真係好撚廢

好似凜既size就岩岩好

凜 同 巨
掛唔到鉤

30分鐘版村正EMIYA

同g鉤到實一實就得啦

遠坂凜的家計事

我記得佢呂陣好似係到唱淡加獨啊嘛
不過cc台係咁
一唔合意見就係五毛

其實呢套野個畫風唔好睇

agger

有BB，一切AV敵人都係廢渣

古代機械忍者

唔好ff了

唔好FF啦，你對返Saber至高天件斗篷同個剪影
連打嘅次序都係由左至右

唔係
AP同EXTRA都係正常聖杯

點睇左邊個個位都唔係斗篷

經典=/=好睇
比人有個深刻印象就得啦

小次郎黎架

梳,柒左

我從來都無鍾意過jin畫風 都唔知d人吹奏咩🤷🏻‍♀️

好想快d玩埋第4章 快d完撚埋1.5啦

當年暗腦都係想成為至高天...

女archer真係隻隻都正

想比D野神父條傻鳩睇

10隻有9隻正

TG我

唔洗咁麻煩
你自然會見到

屌無BB 果陣未推完主線

結果係邊個黎

有得借人

打晒咪知

剩係夏日孖妹都

無啦啦比人del左

台主有冇位加小薯

3P

台主有冇位加小薯[

靈4張卡畫到條頸好長

老涼係到嗎
我想問我有冇約你交收

我唔貪心唔要頸交 乳交就得架啦

頸交

雪城b第5-7, 天草戰mvp

12:30 準備

ok

支持神父

我可能明你講咩
呢鑊大鑊

連續3隻射歪 1隻武藏都抽唔到

Iktfb

神父係咪開始課到有啲返唔到轉頭

一個月上限 10pack

我都歪左2隻先中

係咪有LINK

收手啦

差唔多8000,rich

now go

有谷
圓桌會議

下次活動再抽啦好嘛

咪扮
我見到你叫佢收手

天草神父我唔小心禁多咗好多下twitch，sor

有直播LINK?

個名咁中二

收唔到

垃圾上網

重開now

傻尻名

介狗幫神父谷運

牙介話中就中

神父你依家明我有5隻但寶5唔到既心情未

點解會咁既

幾時派石牙

改左寶具動畫就會中呢個BUG

等睇我10連寶5...

訓左冇睇 神父咩結果

用左好多石

無架啦，你用晒d運維祝福神父架啦

個心好似穿左個窿咁 覺得自己傻撚左

請大家聽新主題曲

想問下會唔會有香港信用卡課金教學

我唔制牙
雖然課得少過神父得2隻光頭佬,公平咩?
神父10連3隻4星,我連1隻都冇牙!!

個心好似穿左個窿

即刻開台追啦

我要行出街買itunes的

果三隻我都係用黎變橙膠

搵丫gay未得

成日引繼太麻煩了
中舊野又會load,冇左種開心感

好在我仲係第2歌

教你一個方法
先引繼去另一個ac先
再叫人入你ac
到時候就唔洗load

攝高個枕頭冥想下先

巴打們聽日見
認住呢兩個袋揾我啦

做咩要咁衝動

牙拼:鬼叫你咁撚戇鳩走入去睇咩

入去屌鳩佢點知捉蟲

下下開名不太好呀。。。

可能我同你係。。。。

牙拼講得真係好啱...決定以後唔睇了...

所以寶5左未?

睇下無妨既.佢點都會中既
但飛得愈高跌得愈痛,我就係等緊呢一日

寶5左,話中bug升唔到寶

法國劍蘭真係好變態..

睇返record 最近17隻5星有10隻係射歪
雪山櫻個次 想射歪反而冇歪

首新歌幾好聽

歪開有條路

引完去option DL data咪得

個個月咁洗錢真係好傷

今章d人好多表情

唔係會連埋未中既野data都單埋咩

終章首歌>1.5.3首歌>1.5.2>OP>1.5.1

依隻清姬好得意

試下戒課番一頭半個月啦
我家下都忍左兩個幾月

佢好似紗霧

我今個月都唔課了 不過都係睇下出咩先算

Aim寶1 2其實唔太貴
乜都要黃字就自求多福

你地舊玩家點同我...
不過依家我想要既都抽到滿足曬架啦
真係唔可以再咁樣課落去
呢三個月每月找差唔多七千咁濟
好肉赤

清姬寶寶

以後唔會再課

聽住先

再課斬埋淨低隻手?

咸川:下星期開隻金凜比佢

邊有可能

55
G持

沖田又擋住唔俾我追寶2
年頭fail, 今次又fail

仲等你地成日話呆毛不懂人心

其實...凜既頭髮唔係黑色就冇咁大意義了...
雖然出既我都會照抽
但真係有心冇力 用無償石算

回一回氣，等復刻再課囉
神父你呢幾個月課得好癲

講個笑話

沖田唔俾我追寶3 我都係對返佢一條心算

係要回一回氣.....依家已經冇咩係絕對吸引到我
武藏係因為佐倉同大力先令我踩落去

見慣不怪
同動物台手足換衫週期一樣

____係因為____同____先令我踩落去

我都放棄追寶算, 反正抽咗番黎成年都冇用過 當儲下彈藥等halloween 2018

唔洗貢串牙
夠薑叫咸川搵香菜配隻

姐係冇可能會有香菜啊

因住立flag
萬聖節就黎隻香菜

呢排都唔見佢

10年後可能會有既

如果交收見到尼祿清
真人好mk
係咪應該掉頭走

殺左我

問佢跟邊撚到

同神父一樣mk肥佬黎

尼痴做咩唔用寄件方式比佢地

留地址會比人毒黎借財仔

順豐收未得....

咪係lor
時間彈性
不過尼痴就辛苦d咁解

郵寄好撚煩,我放假約晒同一個時間交收仲快

清村任好撚煩

段藏同千代女D設定set到咁啱出本既

最終boss魔神王應該點打？
唔計大腿得c狐同master技封寶具

好想課金，不過經過上次唔夠膽再課

辣殺驚唔好課

幾時 我都一齊

搵下好友借隻絆十 裝左絆禮既B叔守尾門

Gay

1%嚇撚死人

課到中咪得

有無其他buff

十單就會中5隻
神父就是成功的例子

新fq有冇大神講下體感掉落率係點

寄順豐一兩個都得...要寄一堆野重要咁多個人
罰人抄書牙

課到中咪都係1%

刷左廿幾場隱藏個關 冇跌過胆石 勾玉都勁少
其他關感覺上勾玉掉落都係麻麻地

計過今次係1K石

合戰場幾好刷 打骨頭順便打埋勾玉

已經好過我 追4隻都用左科幾石

次次都過1500石先金到

謝兩位大神 ，又有工開了

想同牙奇講
1k石其實只係6單
平均計係中1～2隻嫁炸......

幫人1個10抽中宮本 自己100抽都唔中咩玩法

M子

你on9囉

點解我仲係見到神父得寶2

個故好唔好睇 襯得閒睇埋佢

銀時呢啲先叫平均值架嘛

睇衛星都爽

1500都已經係用得偏少囉

而家過左1.53之後
武藏會昇唔到寶具
神父就係好例子

見到神父寫住終於守護到武藏
仲以為寶五左

佢的確係成功沾污左

假設5星中pickup個隻係70%
咁平均寶5要抽714.3下 即係要2142.9石

下次都係唔幫人抽

神父1k石寶五左?

玩呢d 課金抽野驚真係會扭曲錢既價值觀

劍豪 >新宿>>>>>地底

神父超英趕美

想打入FGO 四大天王 ?

我同意

垃圾地底

依首比前面2首都好好多

第3pack以為見到陽光啦 點知 金卡劍出小莫

佢不嬲係暗黑4天王啦

齊，格，飛

冇下次 唔會再咁樣抽一隻追寶五
抽到個人出曬汗

我金卡出狂俾蘭仔
nickyoung.jpg

點撚解可以三張金卡兩張都唔中pick up

一千石都出晒汗

抽嫁王兩次彩光藍呆毛

你隻山翁

XX王：邊條撚樣700石寶5

你地唔講都唔記得左佢

神夫又換老婆？

四追五果下用得最多
見到d石越黎越少...

呢章根本係武藏大型幕間本
應該要開埋寶解
屌你咸川

叫佢躝開
武藏嫁左比我了

有咩慘得過抽Tamamo出1001

其實臨尾佢話寶具改變 係改左d乜野

唔係話宮本廢 迫人用唔緊要
但迫人放頭依下真係剋人憎
屌你鹽川

以後我地就係好兄弟了

多左最後一刀兩斷個個畫面

掛住庄屍baba
雖然都係仆街一條

老老實實 呢2個月除左櫻pool射得2pack
個個pool都射左1000石 平均寶2加1射歪
根本未有機會寶4追5

咁free 我仲以為加快左
打到最後 招寶具好似較左三倍速咁
唔知係咪中左bug

點止呀，咁多2部伏筆
蘆屋嘅master，可以令夢境事象同化，再指定2個移動特異點去同一個平行世界再拉埋GD意識過去嘅黑幕
失落的歷史(Missing Belt)
天文台連IF人理史嘅英靈都召到出黎，供魔範圍唔洗同master一齊一樣可以誇去其他平行世界

無裝我都算，打頭5隻仲要唔齊技
我打巴御前果陣仲一turn蒸發左

冇得借梅明要用令咒

其實最後農民是咪都識平行世界移動

頭幾日 日日朝早就叫春未撚死到嘅應該係呢個平行世界嘅宮本武藏
農民只係打完武藏ちゃん之後去左搵佢

我見農民最尾無傷又無灰咁有d奇怪姐

打巴御前個關真係打到我R哂頭
隻野明明係放出黎推銷既
做咩要玩劍打弓 我都係俾巴御前一turn收左
打完之後迫我用宮本既勝負關都轉左用戰鬥服

普攻爆擊一下一萬幾

有冇話幾時有得升寶

成隊入曬槍

入場戰鬥服換走 直接單體槍寶具射落去

最撚仆街係打算放切J3技比宮本
但對面又打唔撚死宮本

隻隻沙煩都食雞毛。。。

下面個comment

又戰死

唔想用戰鬥服咪放隻武藏係二號位
我自己放二號位對面就成日打佢
全部勝負都係用士郎裝過

唔關事架下話
我擺佢去第三都成日比人針對

今期主線有無話咩角色會拎多d絆

所有三騎

隻game有得顯示同官網有寫

打完特異點之後啲人走哂 小梅同隻Bb點算

食屎啦 比人搞你老婆

出兩隻1001

神父連伊莉雅都守護唔到
係咁上下

我守護左武藏

如果佢爭氣少少抽番隻就抽唔到水
唉

香港有冇生筋子買

今次劇情好似唔差bo
係一開頭和尚既劇情有d快
千子村正係爺爺

實有機會

我都守護左伊莉雅好耐 唔知有無一年呢

長玩求add

做咩入黎唔通知聲

你老友？

你係

頭先先搵完我黎

唔知佢認唔認得我

係喎屌 sor

番工唔好上連登啦

凜B

我it狗冇野做

冇嘢做就課多pack追武藏啦

我一陣課多兩pack武藏 搞大佢

咁都相認

修羅揮劍快左好多, 有d 搞笑

已中係時候返公司食飯

佢唔想演出時間變長, 所以前面修羅個4刀動同佢自己個下大劍動作都快左
然後係最後多左一幕一刀兩斷GE演出

望住D卡數,發覺錢只係一個數字遊戲

睇小埋要求有劇情係咩玩法

睇日常廢萌番都要求有劇情

爹是哇
一個禮拜睇一集真係岩岩好
onon99半個鐘

有隻升好左GE, 有隻1LV GE
用錯左隻1LV GE上場🤦🏿‍♂

深度廚

想叫Tamamo換段藏套衫 一定好正

咪撚講劇情
之後小光出場硬係要塞啲愛情線落去真係悶到我撕書

漫畫好耐無睇 呢套野唔係百合架咩

梳囉.stickers

唔夠杯 得翻四隻

System: BGM change EMIYA

要等第2部先100到隻4星
I AM WEAK

我遲玩少好多聖杯

想黑貞嘔返D杯出黎

我19 你幾多

17
岩岩好100哂三隻

現實係我要寶5佢

你好似一隻90 一隻98

笑4

無肥啊
多5星好CHUR既

98

好過D人連伊莉雅都守護唔到

sor lo 陣間升埋佢

第3部唔錯

萬聖一隻杯,聖誕一隻杯,1.5.4一隻杯
要多5隻杯最快都要一年時間

仲等緊第3個令我想餵杯嘅沙煩出現

台煮第2隻係咩

下隻就100 武藏

melt

一隻杯都未餵過
有錢都攞晒去升技

喂晒杯了

家下好多四星卡左係85,等緊杯上90

andee你餵左俾邊隻

抽埋最後幾十石
大爆死
始終依然郁寶二唔到武藏

依然未用過杯

早

我等到就完先爆多pack試試
依家都兩pack幾三pack左右
得三隻四星
禮裝叫做有2030幫補下

呢個1.5.3既宮本武藏既身份同能力...
有小小似某個白色頭髮既角色....

收手啦
咪再課比辣殺驚

估到乜都得

22隻杯用哂

岩聽....已經沒甚麼值得去愛了

武藏唔寶二都得
起碼都比我抽埋巴御前先喇

粉腸係咪出黎拎野

今次應該係Fate入面抑止力做得最好嘅一次
都牟刈跟大蛇之間的關聯性 應該不是表達特攻的意義 是在出現上面吧
•酒吞跟千代女消滅 代表大蛇滅亡 讓都牟刈能出現
•因為穢土城跟江戶城的關聯性(同音) 加上“村正刀必定會對德川家不利”的傳說 讓村正即使被關在固有結界內斬擊依然可以傳達到穢土城
•都牟刈村正自帶斬斷宿業的特性 對妖術師特攻
流程應該是這樣才對
from K島

等亂入囉

想問下村正有冇機會出黎俾人抽

題外話
日本3神器既八尺瓊勾玉其實有咩用

一隻巴姐都中唔到
睇黎太太唔喜歡我

我估冇 因為靈基好似完全消失

有冇巴打刷緊新素材勾玉 邊關好跌

兩隻黑呆 同金閃

有咩抽蛋d石係愈抽愈多

除左相撲 個身冇件似樣既50NP禮裝

WHY

唔計劍豪個隻得14隻
7隻餵左黑槍度

男主角 千子村正

有時見到你地d 50np禮有紅卡加成果d
好想要

升到上100了

等正月，課課課

都冇邊幾張有
一係就一週年金閃
一係就正月呆毛王

過2個月醉貞翻出啦

莫子

18正月會有一日復刻17正月，會fixed死係成set17正月裝同5星一齊

不過唔知係咪又武藏 轉山翁就perfect

幾時出多隻Tamamo俾我100呀屌

我都好想抽番爺爺，但咁番出法，食樹片都唔掂

發緊夢呀你，我都講明係 成set 咁緊係武藏

好彩17年d裝齊

真心想佢轉 武藏依家抽都抽到飽

無杯

不愧係黑暗四天王之首
好棒棒喲

黑暗四天王之首果個係你
我只係一介歐民

仲有五隻 100多隻五星岩岩好

貓貓呢

If抽唔到武藏
餵杯比小次郎

趁有時間整埋套人權裝先
今晚有冇人陪我刷ev祖龍

抽未

出劍職wo

寶五五星全30
我呢d拍馬都追唔到 認真
見到呢d list都會覺得有種啞撚左既感覺

女帝出未

出新本體Tamamo既話就放置play 之前俾左兩個黃金貓罐頭佢食依家都仲開心緊 如果下隻係其他Tamamo9 就俾多五個貓貓食

聽日抽

幾多先

追多1pack
我呢啲薯仔就唔多講了

機會好微 不要放棄

喂完就出社長版

但我list最少有5隻係非限5星,全部都係歪返黎
課到咁上下就會有 你估我真心想寶5佢地咩

用途唔知, 不過係件野理應係屬於先照GE

神父究竟肝力係未冇窮

我未有一隻寶5係歪出黎，但有4隻歪既寶4等緊再歪

我一直歪到隻大公寶5左, 佢係我第二隻寶5真係好撚SAD

我只不過係好過登入黨小小

未有歪到寶五代表課得未夠

歪到寶五真係吹鳩漲

唔敢想像牙禮開ser就玩既話會幾屈機

差唔多架啦
當你歪到寶5之後出現率會再大up
利申,小莫寶6,印度槍寶7,jack寶6,白貞寶7

依隻胤舜值幾多星

黑名單仲會唔會係帶土

一星爆機角

未有歪到寶五唔好話自己課過

利申 0課清泉

普攻秒王 10星啦

天草 有新影片

[q uote]
未有歪到寶五唔好話自己課過

利申 0課清泉[/quote]
ME TOO

btw今日交收會有使魔天草幫我

GAY川

其實都係好後先知有非洲石同埋900石ac
之前係好多人叫我玩...但冇邊個真係講呢d野我知
到後來井台送左個凜ac比我摸熟個玩法
先叫做係正式入坑

應該放邊隻做小次郎ge精靈

佢一開始玩個ac可能就唔會中bug

係英靈

大河

禾天草忠實粉絲

本黎我就諗緊喵喵應該用玉藻喵定係大河好
武藏已經比左隻亞柏蛇比佢, 但係差小次郎無精靈

射射.

阿柏蛇 妖后絆十禮

毒氣丸 黑鬍子
毒氣雙子

斯巴達克斯
成個毒氣雙子咁

雙子呀

沙漠🏜️奈亞
大公
黑狗

咁放安妮同瑪莉

風鈴鈴 水著蛋糕

井台主係咪比海關拉左
之前話搞海外Apple同Google點數卡
依家影都冇埋

大狗紅a
+-電拍拍

得一隻五星寶五
就係嫁王
兩隻寶四
BX同melt

寶三有船長孔明月神印度仔

差6粒勾玉先04到

重課

其實槍狐bb算唔算係Tamamo 9一員 貓貓話佢佔左Tamamo9 一個位 叫玉藻鯊 不過貓貓講d野可信性好似唔高

印度真係 會嬲

FGO 出寶藏院

正常發揮

碧藍 出企業號

感覺被治癒

印度槍都叫有用
印度弓真係想喊

你好意思講
我fd list入面應該你同銀時係最多黃字

歐

巴打們remind返陣間交收
如果有散紙散錢就最好
因為我無乜散錢找到比你
thx:pray:

呢段野同時tg晒比各位大佬

buff左先有用
咸川直頭係令佢起死回生

所以佢buff我好撚開心架

已經30+食左一個杯

已經變左槍職最top

對應唔到D髮型

好彩睇左user name

叫親太陽之子啲人都好勁
例如係呢個

主線送得夠唔夠勾玉? 今日先開始打

仲有呢個

幾時到白槍

用緊藍呆清主線發覺件新衫同直感好夾

真 已經唔需要強化

新衫根本係op

0生存技
打到三番已經要換返鍊金衫

其實直感應該加埋集星啦屌

雙梅土方新衫咩都秒

緊係要有埋迴避啦, 無防守性技能啊

要加啲咩你先會升

係境界記錄帶

總知佢出個強化任先會升, 就算只係出星產變雙倍都OK

Fgo兩大mk仔一齊交收
毒撚巧驚驚

最好的防守是攻擊
全程都係用呢件過，係打奶光同宗矩果陣要用咒

唔請飲茶唔比落樓

禾限左用加成+梅only

一陣你大嗌 我地班兄弟就衝黎

Dem返個fgo post beat

一齊驚

我淨係打加仔果陣用過三騎以外

好想見你地真人

天草真人好大隻
不過好矮..

笑jor

爆人大鑊

覺得農民個模好似矮左d

快啲mark低有幾多個孱仔

搵尼祿清訂返幾廿萬野咪得

又迫害毒撚

迦爾納成set不嬲都勁，係差個寶解加返個攻就好勁
係估唔到加埋紅抗down咁癲

究竟幾時先可以升武藏寶
營運係咪on9架

你都中咗 急咩姐

iktf

想試刀

我明

我就升撚左

尼祿巴 之前D畫官方幾時出貨

冇武藏 再抽就要食樹皮

c92 d野全部都係10月尾先出貨

今個月都係得番15日左右姐 又一條好漢

今年c93又有fate份

貼個名單出黎,之後開賭局估邊個係孱仔同肥仔

牙介打mh咁勁 一定係米8大隻佬

又屈

有冇人明天會玩隻GT
有GE話一齊玩

一齊做分母 岩岩已加入分母大軍

L狐最泛用

食樹皮又有乜可怕

幾時buff小恩

奶光大炒

buff左啦

唔洗要命嘅就可能係嘅

銀時連1001都俾結晶

1001其實都係死係個雙圍到, D技其實唔錯GE

銀時巴今個pool最鐘意邊隻？

技係唔錯 除左2圍之外術職有王特攻打唔到幾多隻最大輸出淨係打殺同狂既王先打到

推完 個聖杯係邊到黎

妹控今集

風

尼祿巴都好型

黎啦，笑鳩我毒啦

終於打完主線，最後好想用沖田同sasaki 隻抽

唔好啦

50抽無阿福
呼符出梅林同不夜城caster係咩玩法

黑貞土人居然準時

我中左幻術

無人肯放

強姦神父個隻好過自己洗錢

自己買咗

買唔到呀,偷唯一一個拍賣既圖咋

周街都係武藏....

尼祿祭之前明明有幾百個塵
依家得翻廿個

多野升係唔同啲...

有梅林、孔明、C狐、貞德
可以唔洗自己課攻擊角啦～～

冇攻擊力

法國依家啲怪專優先打高np角

係架咩

打緊柳生,打左兩場加加埋埋幾十turn
我有隻角一直10幾NP完全冇打過,第2隻80%就係咁打,整高啲第3隻角NP高過第2隻人又打第3隻人
定係柳生先係咁樣

升左堆四星....